"Author"="開發者";
"Auto Close Folder"="開啟應用程式後自動關閉資料夾";
"Big Folder - iPhone"="修改佈局 - iPhone";
"Bold Title"="粗體標題";
"Center"="中";
"Color Settings"="顏色設定";
"Developer Twitter"="社交网络";
"Drag Multi Folders"="允許移動多個資料夾";
"Drag Multi Widgets"="允許移動多個小工具";
"Launcher" = "Launcher";
"GitHub"="GitHub";
"Hide"="隱藏設定";
"Hide Animation"="停用資料夾動畫";
"Hide Background"="隱藏資料夾背景";
"Hide Title on HS" = "主畫面隱藏資料夾名稱";
"Hide Title in Folder" = "在資料夾內隱藏標題";
"Hide Label"="養藏資料夾內應用程式的名稱";
"Hide Page Dots" = "隱藏頁面小點";
"Left"="左";
"Rename Folder (Swipe Two Finger Up) when Hide Title in Folder is enabled." = "Rename Folder (Swipe Two Finger Up) when Hide Title in Folder is enabled.";
"Other"="進階";
"Radius:"="資料夾邊角鈍度：";
"Right"="右";
"Settings"="設定";
"Size:"="大小：";
"Style"="外觀";
"Tap to Close Folder"="點擊背景來關閉資料夾";
"Title"="標題";
"Default"="預設";
"iOS 9 - style"="iOS 9 風格";
